支持頭條新聞，繼續串到仆街

希望大家支持頭條新聞，令RTHK可以繼續支持大家，為大家發聲，RTHK長期收視低迷，要大家用apps同去網站支持先可以支持落去

上吳志森個YouTube channel support 下佢